用ipad睇YouTube 睇其他國家片load唔到

話說今日我係屋企用ipad睇片好多片都load唔到但係睇香港youtuber嘅片就睇到
係youtube聽英文歌就load唔到連廣告都load 唔到
之後用vpn連英國先load到片
用電腦睇就咩事都無
以為wifi問題但係睇twitch/上網都無問題
我所有device連左個Wi-Fi都係同ipad一樣
整係得youtube唔得
係佢YouTube sever 有事定點
我個mobile Internet 同電腦一樣咩事都無
但係個Wi-Fi整係上YouTube有問題又唔似出事
重down個app都試過
有無人知咩問題

而家連香港個d片都load唔到

無vpn
有vpn

push

same